想食牛牛

一路返工 成個腦都好想smk

metoo

長食啦屌你老母

牛牛

想睇你整牛

日日都有食

Together 🥺

Eat and go ahead

順手隊埋草

日日都有食係草 唔係牛

食撚死你就岩 快啲仆街死

邊日無牛食

享受嚟

你過嚟同我日日smk?

我又黎

已經想左8個月

呢邊有好多啦

唔識攞，之前男朋友會攞，佢4月番左家鄉之後就一直冇

屌你問pick邊隻又唔覆
Btw佢老味加撚哂價

幾時有？
加好多？我而家穩定左，遲d試下個frd個dealer先